點睇你身邊嘅朋友口口聲聲話冇flirt人

點睇你身邊嘅朋友口口聲聲話冇flirt人 冇收兵...

如題

小弟有個女性朋友成日話比好多男仔approach
個個成日最後都同佢表白 或差啲表白 所以佢好驚
我話佢收兵又flirt仔
佢話唔係
你唔係flirt仔 又點會個個都想表白
然後啲相好多仔cm 但佢偏偏唔覆佢地

你對人有冇意思先?
冇既話你理得人有冇flirt仔吖

無興趣咪唔覆 點解又係flirt人

你啱呀 但偏偏我對佢係有意思

算啦 唔到你架啦

條女一定唔會like你

我係垃圾

陣酸味真係出晒黎

睇唔透點解冇人flirt我 成日被frd zoned

自己打動唔到人地就話人地flirt仔人地就係知自己吸引所以已經避忌覆啲唔鍾意嘅男仔，你條粉皮咁都想屈人收兵?

冇打動過